[KPOP] K-pop 2021討論區(1）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

有2個

咁快開左新

拉

呢個啱喎

用呢個啦

推呢個先

再次新年祝福
祝追星一族早日睇到con
點瘋狂買周邊都有錢洗

推

PUSH

推呢個

強行轉post

lm

2021新post lm

最近SBS搞左個講韓國近代音樂史既節目《K檔案》，第一集搵左抒情歌手例如李文世、金鐘國，白智英、成詩京上去，後多幾集可能會講到idol世代，感覺好有意義
有興趣既巴絲可以睇睇（不過暫時見到B站有），值得一看

揀唔到推邊個好

推this

[KPOP] K-pop 2021討論區 (1)

大家可以返來了 我求下你

我推呢度

SM搞一次免費演唱會
賺晒免費宣傳
又有觀看人數個數據用嚟打飛機
bighit今次輸蝕晒

佢個觀看人數除咗可以打飛機外
最重要係數據分析
第時搞收費 online con 叫有得參考圍數

Big Hit急功近利
食相一次比一次肉酸

導清開po
推呢邊

格硬加多幾件唔出名既SOLO😅

認輸 推返呢邊

我唔係導清
我只係咁岩經過既kpop fans

志氣呢？

梳 留錯po添

Lm

Post亂到

呢個多啲正評 推呢個先

推呢個啦 嗰邊彩瑛佬好撚煩

00？

都係支那人？

咩料真係勁似樣

唔係00本人

Bighit抵死啦
比人嘈到拆天都要照推”家族愛”

00轉團
係咪又係支那人？

好似係台灣

我真係以為係00

死都要上市撈錢
覺得佢地會同當年既cube、FNC一樣既下場
好似中魔咒咁, 邊個想做新三大都無好結果

單單討論區都開左3個

focus左係個logo,真係好似仆街

推邊個即係

呢個

兩個有冇機會同台
似樣到咁

@韓國me2day

【allkpop】防彈少年團智旻，用行動展現的影響力…“鄭仁對不起”行動全球參與。 3日，防彈少年團智旻通過粉絲社區留言了“鄭仁對不起”，向海外粉絲們告知了鄭仁事件。智旻擁有的巨大影響力提高了全球對鄭仁事件的關注，還通過挑戰和提交請願書運動等展現了“行動的影響力”。 ——此詞條由大韓兒童虐待防止協會和SBS時事節目《想知道真相》節目組提議發起的，4日已經完成請願。

Push

可唔可以盡量唔好搬微博既野過黎
好多新聞同事件其實都有其他汁
淨係見到微博d username已經唔係好開胃

不如你幫手貼其他汁

真係好似樣
以為sm咁快俾佢地cb

成日去PTT度搵繁體新聞
但佢地果度真係好慢同好少新聞翻譯
去埋@allkpop同@Soompi既twitter
都係慢同少
依家多左人貼fb既@韓網評論翻譯站
但都係唔多新料

歡迎你貼更多唔同來源既新聞上黎

寧願少啲慢啲都唔想睇微博

我都明白翻譯個d 得微博先有
但大路既消息真係唔需要
好似鄭仁對不起單野其實好多都有報

微博啲料夠快又有翻譯
尤其係韓網評論

咁絲打都係義務貼新聞
你都可以貼多啲其他新聞

真 其實個個都可以po上嚟

應該得呢張相似
其他相唔算似
呢度新女團其中6個成員
好多相熟面孔

睇咗佢哋cover i cant stop me 好普通唔吸引好似普通人嘅kpop cover咁

呢隊野有一個台灣，一個強國，一個日本人

(G)I-DLE 4th Mini Album
[I burn] 화(火) Ver. 🔥
Concept Image 3

2021.01.11 18:00 (KST)

【Theqoo】SM，YG，JYP，Big Hit2020年發行的專輯銷量(~11.30)
SM:7,442,157
YG:2,498,250
JYP:2,990,493
Big Hit:7,809,448(未包括重新發行的《Skool Luv Affair》)

呢次啲concept image唔太掂

邊個係佢

孫藝真和玄彬在《愛的迫降》特別登對的原因

(1) 外貌很搭
(2) 身高差很適合 (玄彬185cm，孫藝真165cm)
(3) 演技都很好
(4) 年齡接近

來源: theqoo

1. 我最近又開始重看了...

2. 我覺得他們兩個實在是太配了，所以週末又重追了《愛的迫降》ㅜㅜ

3. 真的很配

4. 玄彬的身材真的超好...

5. ㅠㅠ 拜託一定要結婚

6. 我覺得他們是有史以來最配的情侶

7. 《愛的迫降》真的有那麼好看嗎..? 看來我該追一下了..

8. 兩個人的相遇就是命中註定吧

9. 雖然他們什麼都很配，但我覺得演技是最配的

10. 以後繼續一起拍戲吧ㅠㅠㅠㅠ

11. 他們的演技和外貌都很出色，所以看劇的時候真的很舒服呢

12. 如果能結婚該有多好....

13. 希望能結婚然後多生幾個孩子ㅠㅜㅠㅜ 真的超登對的

14. 同歲的人之間的化學效應真的超棒

15. 看劇的時候我就在想他們兩個為什麼不在一起，結果現在真的在一起了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

#玄彬 #현빈 #孫藝真 #손예진

(轉載請註明出處，謝謝~)

美延？

個陣gangnam style真係好痴線

Oppa gangnam style

究竟Gangnam style個火頭係邊度辣著?做咗啲咩野一瞬間就橫掃全球

其中一個原因係歐美個邊覺得隻舞好騎呢首歌好搞笑 佢哋會係咁重覆oppa gangnam style呢一句

meme都冇佢個傳播力咁大
但佢個case係一位寂寂無聞嘅歌手 貶一下眼就變成全球巨星...中間好似跳走晒所有過程咁 究竟中間發生過啲咩事

佢地係咪得罪左Cody

辛苦哂珞珞四圍搵汁韓劇post都見到你

唔好講到寂寂無聞，人地PSY未有gangnam style之前都攞咗唔少音放一位
當年都係睇音放見到psy流嗮汗咁跳right now先識佢

佢唔係寂寂無聞佢係韓國不嬲都係一線歌手(非IDOL 係歌手)
加埋自己做埋producer，係韓國不嬲都大勢
果一年yg都幫佢做好多pr、宣傳

講真強國追星先係最瘋狂
微博拎料真係最快
利申無用，但好多ptt/dcard都係用返微博汁
有時ptt仲慢過呢邊

哇我記得之前睇佢靚到dum一聲
點解搞到佢咁

最右

PSY都寂寂無聞先唔講本身係韓國不嬲都紅 印象中蘋果以前都有報過佢

話說係咪無人知佢以前因為吸大麻坐過監

仲有當兵都出過事

係咪當緊兵偷偷地開concert同埋佢外父係唔知咩邪教教主(?)

GOT7組合有謙將離開所屬公司JYP Entertainment。

6日，據《sporty benews》採訪透露，JYP娛樂和1月合約期滿的有謙計劃與 AOMG簽訂專屬合約。 去年開始就與JYP合約到期與多家經紀公司接觸的有謙，最近以朴宰範帶領的AOMG確認了自己的志向。

2014年出道的GOT7本月與所屬公司JYP的專屬合約即將到期。 最近傳出其他成員珍榮轉約的消息，加上有謙也轉投AMG，GOT7今後的活動也備受期待。

如果成員們所屬經紀公司不同，那麼在圓滿的團隊活動上必然會遇到困難。 如果GOT7成員們繼續離開的話，將很難保障組合的活動。

JYPE與GOT7的7名成員進行了單獨會談，正在就多種方案進行討論。 雖然成員們的所屬公司不同，但是也在考慮以GOT7一起活動的情況。 JYP對《sporty benews》表示:"關於GOT7專屬合約，正在進行多方面的討論。"

GOT7是由JB、Mark、Jackson、珍榮、榮宰、BamBam、有謙組成的7人組跨國男子組合。繼2PM之後，作為JYP的男團出道，從一開始就獲得了很好的反響受到了全球粉絲們的喜愛。

去年獲得了"Mnet亞洲音樂大獎"（MAMA）全球fan's choice獎，在"亞洲藝人大獎"上獲得了歌手部門大獎和年度表演獎。

請到劉大神一齊拍MV會有幾寂寂無聞

JAY PARK同DADDY好FD

【newsen】據娛樂界相關報導，GOT7有謙與JYP專屬合約到期後離開JYP加入AOMG。 JYP方面表示：“關於續約問題，正在多方面討論中，屆時立場整理後再進行發布。”

以後係咪唔洗係韓國見到蝗+2

【Mydaily獨家】[Rain首次出演《看見你的聲音8》，今日錄製]6日，據Mydaily獨家報導，Rain將參加6日進行的《看見你的聲音8》錄製。該節目是在隱藏職業-年齡-歌唱實力的神秘歌手組合中，僅通過臉和幾個線索分辨是實力者還是音痴的音樂推理秀，將於韓國時間29日下午7時30分在Mnet和tvN同時播出。

咁靚都可以影/P到咁

以一曲《江南Style》爆紅的PSY，曾傳出以台幣90萬元購買工程師證照，申請到網路公司服替代役，但實際上未服役，還辦了52場演唱會的醜聞，事情爆發後，他道歉並被要求當第2次兵，前後共服役了5年，2012年爆紅後，大眾也逐漸忘記他逃兵的過去。

邪教個個應該係fake news

純分享 最近發掘到個繁體韓翻字幕組 可以唔洗睇咁多殘體
Ig: chageisubs

【xportsnews】[BLACKPINK YouTube頻道視頻點擊量突破150億！ ！ ]6日，據媒體報導，BLACKPINK官方YouTube頻道視頻總點擊量於韓國時間6日午夜突破了150億。截至韓國時間6日上午10時50分，YouTube頻道視頻點擊量達到了150億1150萬5333次。據YouTube頻道分析網站noxinfluencer透露，組合YouTube頻道上月8日點擊量達到了139.3億次，本月5日達到了143億9000萬次。最近一個月點擊量平均每天約3448萬次。據悉，組合每次發布新曲時，每天的點擊量都在8000萬到1億4000萬次之間。

另外，據noxinfluencer表示，截至6日以全世界為基準，組合YouTube頻道訂閱數位居13位，再次證明了組合的全球人氣。

唔止茶記 蘑菇字幕組都好正 不過應該蘑菇大部分人都係學生所以一開學就冇乜時間翻譯靜咗好多

Daddy幾時feat with jay park?

不如同JB一齊去AOMG
有JUS2都唔錯

唔知JYP會點諗

【naver】金明洙將在入伍前發行專輯…出道11年的首次SOLO
金明洙將於2月入伍海軍陸戰隊之前發行首張SOLO專輯。
這是2010年以INFINITE成員出道的金明洙第一次進行SOLO。據悉，他是從很久以前就產生了發行SOLO專輯的念頭並慢慢準備的，金明洙更加升級的音樂實力令人充滿期待。

成隊就咁睇都覺得唔多妥啦 點都唔會續 最後首歌都成首告別作咁

會唔會有生之年見到2pm入aomg

做左JYPE理事都入AOMG?

以往在年末頒獎典禮上見不到的IU，今年確定要參加金唱片頒獎典禮。對於舞台，製作團隊透露到：“後輩們寄來了安慰和希望的手寫字，具有與IU在一起的含義。"

"IU的一年行程壓縮在Gaon Chart上。在數字音源排行榜累計前100名中，"Love poem" "Blueming"、"eight"、"獻上我心"、"時間之外"、"夜信"、"Into the I-LAND"等歌曲，足足有7首。包括之前發行的歌曲和同一張專輯的收錄曲，今年可謂展現了名副其實的"音源女王"的威嚴。

在唱片排行榜上，IU 也表現得非常活躍。憑藉迷你5輯《love poem 》僅發行一周就突破14萬張，共突破23萬張，創下了自身最高紀錄。

jb去ambition啦 有佢老友

唔知除左珍榮JB其他人有乜後路 BamBam番泰國做明星?

支持
反正留係jype二本部班人都唔撚會做野

南韓死亡率超出生率 出現「人口死亡交叉」

南韓行政安全部周一公佈人口普查數據，顯示去年的死亡率首次超過出生率。南韓去年僅有27.5萬人出生，創出歷史新低，而死亡人數則逾30.7萬人，比2019年增加3.1%。今次是南韓首次現「人口死亡交叉」，即死亡人數超越出生人數，總人口出現萎縮。

另外，南韓的人口老化問題持續，數據顯示40及50多歲人士佔總人口的32.7%，接近1/4人口是60歲以上。

識揀 唔生仔

蝗+2就肯定搵人仔啦 bambam我覺得會返泰國搵食 起泰國佢冇乜優勢 望下nickhun就知

有種感覺mark都會返大陸搵人仔

Mark好似話會自己成立一個服裝brand

佢19年已經有返大陸仲出咗兩首普通話歌

好路人

睇黎jypE d人都好鍾意前同事咁
趙權唔使講 以前係最老友 前兩年仲喺節目cover mommae
rain又一齊出gang remix
jamie又搵佢feat
依家又話有謙要入埋公司

jyp daddy介唔介意講下當年係咩道德問題要封殺佢

Stayc啲樣有特色啲

我覺得佢會番LA做少爺仔多d
以佢咁懶既性格

條友真係唔識架喎

仲話好似想做演員，但係JYP唔理佢 反正佢係kpop界廢青又咁有錢，怕咩

真
廢青得嚟好有魅力

我老公

下面張相好膠個樣。而家係咪個個都想行blackpink 風 個個都扮到Jennie 咁

聽過幾種講法，酒駕、搞大Hyuna肚、2pm夾份投走佢、同國旗事件

岩岩爬文，2pm圍內好似幾撐佢wo。不過點解佢同jyp會搞到咁，因為要佢退出？

佢ig unfollow左 bambam mark 珍榮

Jb都unfollow埋

唔係有fol佢嘅佢先fol返？
利申冇追開

搞大果個係傳宣美
唔講唔記得 Hyuna 前幾年都同過佢合作
但你講國旗個件係咩事 冇咩印象

聽過hyuna比練習生搞大 無聽過宣美

SHINee將於二月回歸
SHINee時隔3年以完整體回歸，計劃在2月發行新專輯。
(cr naver)

上網search見到

但2009年2PM正當紅時，朴載範卻爆發在練習生時期曾經在個人社群網站上以激烈字眼批評在南韓的生活，當時被上綱成「歧視南韓」而引起軒然大波，他也在輿論壓力下退團

【Newsen】6日SM方面回應表示“SHINee確實正在準備新專輯，回歸日程確定之後再公開。”

想做演員留係jyp真係死得 間公司連演員部都摺左唔會有咩資源幫到旗下藝人

仍然未有SJ確實comeback日期
要拖到幾時

老了要抖耐啲

Nickhun泰國都幾紅，成日都有戲上

關咩事一早講咗要cb啦

佢好似東南亞周圍去 韓國佢應該冇乜發圍霸上既機會 而家係拍下戲 開下fan meeting 拍下廣告咁

其實退咗都好

#韓紅說孟美岐為中國女明星爭了光# 今日，@孟美岐 參加韓紅“百人援滇”公益活動vlog曝光。 韓紅在台上發言時大贊孟美岐，“最後介紹那個姑娘，可能老一點的人不認識，但是我必須請她來。因為她是中國流量代表，她為中國女明星爭了光，因為 現在流量前三前兩個都是男孩，現在男星當道，女星只有這麼一個力挺的，她叫孟美岐。 ”最後，韓紅還對粉絲說孟美岐會成為非常棒的歌手。 孟美岐被誇到臉紅，害羞地說：“謝謝老師～”

cpop專執垃圾

JYP朴振英ins取關GOT7成員段宜恩、bambam還有朴珍榮

蝗+2無事

佢好似進軍荷李活
依家喺香港拍緊電影

ins
ig

記得當年2pm上台攞獎仲會提起佢

ON撚9

更正返姐
其實jyp daddy本身有冇fol佢地

仲留左個位比佢添
然後隔左兩個月就話好憎佢

原本6個

係咪台灣?sj係台灣好抽得

GOT7有謙將離開JYP, 與AOMG簽約.. GOT7活動亮紅燈

來源: theqoo

1. 從JYP換到AOMG啊....

2. 暈，時間過真快

3. 我覺得GOT7發展還不錯啊，原本以為會全體續約的.... 好神奇

4. GOT7都還沒續約過?

5. 以他個人來說是好事

6. 不是也有其他成員想往演員發展嗎? 以後團體活動應該很困難了

7. 哇，真的好驚訝

8. 暈，是去朴宰範的公司嗎?????????

9. 團體瀕臨解散邊緣了...

10. 如果是從JYP換去AOMG的話，以後要回GOT7活動應該不太容易

11. 他原本是主舞和副唱，但平時喜歡的和自己作的曲子都是嘻哈路線.. 反正我祝福他

12. 從JYP換到朴宰範的公司...

13. GOT7會解散吧... Jackson和珍榮應該都不會續，然後JB會留在公司solo

14. 從JYP換到AOMG就像從SM換到CJ吧ㅋㅋ

15. AOMG是好公司，對藝人的規劃發展也很好，我覺得有謙換過去是好事..

轉載自fb韓網評論翻譯站

佢仲係kpop idol咩

你都可以幫手貼

Everglow係咪仲潛緊

係
香港係咁

J

唔想入Kpop post睇支那人
呢啲可以唔使搬過嚟

居然冇男idol group

BTS首Dynamite計咗落歐美榜

防彈首dynamite計係英文 所以冇男團可以上到榜

（少少題外話）
韓紅仲停留係兩年前101果陣？
火箭少女解散左之後 孟美歧明顯floop 左好多啦
D人識楊超越多過孟

好似好多支那人返國後又越做越dup
周潔琼又係咁

GOT6解散預定

愛的迫降

去AOMG真係估唔到

有啦
唔係咩叫取關

咁多港仔聽iu

我都覺，始終韓國發展一時就同下d大勢明星合作下，好似上次同Jessi個舞台大陸反應好好，始終祟韓d大陸人。

好似唔關解約事...

邊個解約？

其實佢係講返上一個story
Keanu Reeves同佢講生日快樂果個tweet係fake

同Beast最後一年差唔多 差在因為有肺炎無得開亞巡狠狠賺埋最後一筆

泫雅退出Wonder girls真係一個迷

jyp係咪知道佢地唔續約
所以今次comeback報復式宣傳
乜都唔做賺埋最後一筆專輯錢

台灣真係sj半個主場

開tour唔係artist賺得仲多咩？

公司都唔會同錢鬥氣掛

JYP: 我comeback先宣傳

聽講之前D.O諗住唔續約
SM就雪佢半年再等佢一入伍就開tour
仆街到

估唔到連韓國人都唔識分JYP同JYPE!!!!!!!!!!!

JYP 都唔係第一次
當年朴志胤唔續約
最後果隻碟亂咁黎破壞佢形象
一野打沉左朴志胤

2019Got7真係係咁巡巡巡
綠色係佢地

IU係我身邊唔聽kpop嘅fd都會聽

孟美歧到時返韓國
更加冇人識

佢會翻韓國先再講

101之後無睇，吳宣儀多唔多嘢做
係咪楊超越最多綜藝做

改左bio睇嚟又唔似解散

#朴振英取關段宜恩BamBam朴珍榮#後，崔榮宰取關了朴振英。

佢似7個入面最少機會發圍

#JYP股價下跌# 今日JYP娛樂股價下跌1.48%，以3萬6700韓元收盤。

真 Hottest表示好彩係6人想像唔到有jay park嘅2pm而家係咩樣

JYP唔係同自己藝人關係唔錯？
唔續約都唔駛反哂面咁掛

泡菜人咁記仇而家jay park同aomg都咁紅都幾神奇

jay park真心幾勁下
當年被人封殺咁
靠youtube翻身 開始男solo
然後開埋aomg higher music

其實由佢返美國個一刻風向已經變哂啦

佢當年點對朴志胤

做咩搞到好似小學雞咁
成件事好肉酸
無眼睇

JYP 股價大跌抵撚死

可以講多啲
追K-pop果陣佢都隱退左

間唔中拍下廣告夠哂啦

當年朴志胤唔想跟 JYP 音樂風格炒大鑊
完約前最後一隻碟 hea 整
完約後半封殺
朴志胤講明 JYP 無當佢係家人
當年 JYP 完全無意思同佢續約

佢好似對女idols 反而幾好 見佢竟然有follow Fei wonder girl 秀智 iu 果d同佢關係都幾好咁，不過人哋全部好出名

或者霏有留到解散個日？

留名睇佢哋unfol自己members

2pm都淨係fol咗jun.k 啲fans諗多咗咋？

就咁睇最差都係冇宣傳cb...咩冇做料理vlive濕碎啦

不過jyp 出名對女好過對仔

重色輕友

呢個係最近拍？金泰熙重係勁靚

除左Rain 不過jyp真係服佢，當年好似2個鬥跳睇下邊個攰先

rain :點解幫wonder girls twice慶祝生日但我冇

兩個師徒關係應該憬JYP合作過既所有藝人中最好
Rain當年又係國際巨星，令JYPE上到三大既最大原因
服佢都正常啦

JYP明明出名對旗下藝人好 我真係接受唔到。。。

佢地應該唔想散但又唔想留喺jyp

Rain有講jyp係佢恩人 除咗係佢放棄之前比機會佢出道 仲幫佢做擔保人一齊帶佢病危嘅媽媽去醫院

啱啱google咗下，轉公司之後朴志胤同JYP啲關係好似都仲係幾好，2013年JYP再婚佢都有去，仲話有上台唱祝歌。其實會唔會又係同Rain一樣，只係傳聞不和？同埋佢離開JYP前，都已經唔係新人，出碟轉形象如果係唔鍾意既話，無理由完全無得反抗。

呢條link:

又話JYP好好人嘅，點會做d咁嘅野

Rain生日果日因為心情唔好，小小事就捉住佢鬧咗成個鐘

曾經是90年代舞后，朴志胤被JYP經紀一手捧紅，卻因為不再續約，惹惱了老闆朴軫永，最後一張專輯不但刻意選擇有爭議性的歌詞，甚至還讓她頂著大爆炸頭扮醜，玉女變瘋女，形象崩盤。韓國演藝圈也流傳，RAIN也是擔心約滿跳槽會被封殺，只好自開經紀公司，避免困擾，雙方沒有承認，卻也讓鬼老闆的傳言，更添幾分真實。

搜狐韩娱讯 韩国女歌手朴志胤出演7日晚播出的韩国某电视节目，首次公开了自己与JYP公司因不和而解约的往事。

朴志胤在节目中表示，当初发行第6张专辑时，她与JYP公司因为对音乐的理解不同而产生矛盾，与公司的协议恰好也在那个时候到期，就自然而然解除了协议。朴志胤表示，她觉得当时JYP公司并没有把她当成一家人，现在想想也依然让她心里非常不好受。

当被节目主持人问到是否后悔离开JYP公司时，朴志胤表示当初解约的时候，JYP公司没有一点要挽留她的意思，即使她不提出解约，JYP公司也一定会和她解约，所以没有什么后悔不后悔之说。

其實d 人成日黑JYP 同 d 藝人關係差，但好似得佢同咁多前同事成日有互動咋。雖然都可能係佢高調

你新入黎? JYP人性美比D ONCE狗吹撚到慈母咁樣架喎

解約就一定不和咩
想當年秀智續約嗰陣 JYP都冇主動同佢聯絡佢
係等咗幾個月 秀智主動傾合約條件先傾

因為佢啲藝人唔續約多
出左黎既人多好多
有互動既機率咪大好多

我反而覺得如果個陣冇走 做idol哂左佢
利申：aomg fans

有冇諗過幾間公司老闆係得佢一個仲迷戀幕前
醒日自誇自己對公司藝人好好 又話佢哋要走都唔介意 其實佢一樣都冇做過 偽君子一個

有預感最後全團得返+2會續約

我既意思係，如果當年真係JYP有心做死朴志胤，佢哋無乜可能仲保持到良好關係

我覺得迷戀幕前冇乜問題, 人向有志姐, 佢確實係天生既表演者

至於佢假唔假就唔知啦
起碼唔會好似YG咁樣對自己D人先

但我覺我JYP份人真係要聽多D人地既意見

[新聞] JYP被爆「取消追蹤GOT7三成員」(非原標)

soshow6225: 我看推特有人說榮宰把之前cover jyp的影片刪了

好多人買+2續約

好似俾邪教洗左腦咁

Jype 唔重視男藝人 捧女藝人虎頭蛇尾 當佢哋搖錢樹
D人見JYP喺節目講自己對人好就信晒佢係良心公司 好易呃

bambam同榮宰del埋同jyp daddy影嘅相

咩事 一般唔續約都唔會搞到咁
定係佢地本身想續但jypE唔續

唔續咪唔續，做咩搞到反面咁

以往jyp啲藝人走都好來好去
佢地搞到咁

Daddy玻璃心取關先

2019巡左50幾場賺左咁多錢
2020俾到佢地既係得兩星期半回歸期
仲要回歸零宣傳
係人都心淡啦

兩邊都好小學雞
不過我係member都唔妥，唔係唔妥取關，係最後次cb勁hea，好來好去都唔得

Jay Park 屌 JYPE 屌到仆街
不過被呢啲叫「文化差異」
同埋係屌公司唔係屌 JYP

好似全部都有去

日巡個啲冇佢/jus2小分隊都冇份

Jb youngjae做音樂應該會係jyp？

搞到咁僵仲點留？

姐係咩歌黎？

唔會搞到要封殺掛，Somi走果陣都好似有取關同delete哂JYP啲相，之後都好似無乜嘢

正常就係 但JYP近年捧solo未成功過 佢哋應該都驚留底冇前途

好彩iu冇去jyp

Ok sor，跟咗上面啲字眼

Got7唔需要封殺掛
情況唔同地位都唔同

講真官方唔出po宣傳真係..

如果要封殺，應該連yg都去唔成

iu自己依家solo好好多

YG理閪你咩

白娥娟同白藝潾都好可惜

請善用不推文

今日舊老闆unfollow ig，疑似新老闆就黎follow

做到好小學雞 到底傾數傾到幾差先會做到咁出面

睇怕佢地忍左好耐

JYP好識做戲

楊菊花如果唔係勝利單野應該仲迷戀前幾年出節目仲多過YG自己d藝人

Epik High

jyp一直都冇諗過退
佢都講要做唱跳到白哂頭髮

嗰時2pm仲好似有個閉門meeting講退團事件
有錄音流出 成班仔對jaypark態度唔同晒

明明首歌幾好聽
得35k views 實在係太過份

係咪公司唔落力宣傳

佢唔上市就唔收購咩
除咗上市，佢狂收購都係畀人屌嘅位
帶定頭盔先
我理解收購係商業決定，但太急太快就會令人反感

收購就係為咗上市，如果唔趁宜家bts top緊，夠吸引力，之後要收購其它公司同上市就會難好多。
佢係未build up好，啲團之間都未有足夠互動，就夾硬要family con呢點急咗。

咩叫取關

無話急嘅
恨錢恨到有啲肉酸囉
三大都好多子公司㗎，但好似無印象有搞同類「family con」

三大本身就一堆團，開得起大con，bh得兩團＋solo，想加多幾團開個大啲嘅family con可以理解，而且本身source music同bh嘅關係就幾好，要一齊開都算合理。
其實，要搵銀就要做多啲功課，平時唔去搞個好close嘅image出嚟，突然間嚟個family，咪肉酸囉。

平時唔搞呢個close image係因為怕fans嬲姐
年中幾多on9仔話BH攞防彈錢去養垃圾賺唔到錢嘅團 話啲團靠防彈上位
不過講真呢個演唱會基本上都只係各人唱各人 無咩互動可言 所以話係promote家族愛不如話只係借weverse個名水啲好耐無見真人嘅fans

台版仲未有

的確，如果係solo artist或者band會易啲，幾個已經established咗嘅大勢idol團要突然close真係幾awkward。
點都會有fans鬧，點推同幾時推就好重要，我都幾有興趣睇下bh下一步可以點做。

DEL埋

三大成日搞家族演唱會

同堆子公司一齊喎..

做到好出面
背後肯定有唔簡單原因

JYP唔清楚
但當年Epik High同Infinite,Tasty等等都有份玩YG Family,SM Town
佢地咪一樣收購或簽返黎

我覺得係因為bambam之前支持泰國大學生，之後daddy嘅大陸市場夢又再次收皮
所以覺得本身因為呢單野佢哋已經嘈嘈地，今次一齊過徹底反面

一收購即開?

邊關事本身子瑜事件大陸市場都收左皮，nickhun夠有出聲，又唔見反面

Jyp haters 全面出擊

冇留意
印象中SM簽左Woollim唔算好耐都搵埋Infinite佢地開con
不過班fans要嘈既，幾多年之後都會嘈架啦
JYP Nation都有Studio J啲solo同Day6

講緊got7嘅大陸市場 本身蝗+2兩邊走啲大陸人已經好唔鍾意 話咩我哋’嘎嘎’咁辛苦又要比韓國人屌
加上bam咁樣講一講真係收曬皮
不過g持bambam

上市得三大企得穩, 唔係無原因嘅
BH似係無交學費

嚇, Jung Kook 唔係同seventeen 班97 line 好frd 嘅咩
V 同seventeen 班95 line 都係frd嚟嫁喎
同GFRIEND又一齊做過練習生
搞close image 都唔難呀
肯搞嘅話

印象中infinite 好似係冇參加過
但係Tasty就真係有

五年前既野都搵返出黎del?

都幾有心

收購得就梗係對發展有著數先收購
而且嗰幾間公司本身都仲賺緊錢
講得出貼錢養真係好on9
佢地係想promote家族愛
但係點會敢講出口
今次演唱會得bighit label藝人出席
都未敢用bighit label名義開
因為知道實有一堆bighit fans屌
起碼等到bighit新大樓起好
其他公司搬埋入去
再用一兩年慢慢培養個家族形象先啦

泰國既野原來又搞到中國人玻璃心？

Tasty同Infinite同公司
只因Infinite另外有schedule先冇去

Weverse仲有簽其他非BH Labels藝人
但場con得BH啲人
係人都知咩事啦

中國人最憎民主呢兩隻字，一聽到就好反感

非BH labels人去weverse嗰場唔驚俾MBC ban咩
本身BH啲人已經唔上/冇得上MBC就話啫

取消關注

其實場con嘅目的就係同mbc打對台 冇特別sell family

之前有其他人con用過family con 個名(好似係賣廣告冠名嘅con)
嗰次又冇乜人鬧 可能係因為唔使畀錢

打多兩隻字好難..

如果你係講緊lotte嗰場
咁係因為lotte famcon每年都有, 本身就係叫lotte duty free family concert
今年lineup都唔係得BH labels嘅人, 仲有黃致列

支持bro繼續貼韓娛新聞

恭喜大家變成五毛

啲ccboy真係cls

咁都五毛

Cls講多兩句都唔得 不如話佢地連推po 上熱門既能力都冇lol

呢個笑左忍唔住留個言先

2021年仲有熱門師

係咪cls

已經用不推仲想點

主要係有人會覺得BTS係被利用
如果平時自己friend開嘅無人會出聲嘅 只係要借friend呢樣嚟推家族concept可能會令fans反感

咁佢又錯唔曬嘅

bp

唉，成個post都Got7新聞同討論

有冇d文質d既男女團可以傾下？唔好來來去去都係隊Got柒野

最近大事..唔傾得?

時事台出post 真係難推好多
開隔離台又會畀人小

咁BTS仲喺神台, 咩都可以畀人話利用佢哋嫁喎..
BH真係點做都死

呢度正常論討上熱都要俾人屈毛
佢哋根本就覺得除咗cc台嘅post
其他台嘅post上熱門就係pr五毛做
有冇諗過未抗爭之前
熱門其實都係呢啲post

其實只要唔係cctoys嘅po上到熱門就pr同五毛
又點解仲要就佢哋？
同埋連仔站務台一早講過
除咗推同拉，clickrate同view都同熱門好有關
不如佢哋檢討吓點解自己啲po剩係見到個標題都無人click啦
同埋講真佢哋啲po，上到熱門嘅都係雞湯，
另外就係咩嘢策略同分析，即係9up，仲好撚燈，基本上無講中過

佢無惡意嘅
純粹想分析點解呢啲post 易上熱門過行動post啫

一種係眾人皆醉我獨醒嘅冷氣軍師
走就屌中計 留守屌戀戰

同埋太多都係新聞
下面一係推 一係就五毛
留係同溫層推推推 我不如去retweet好過

開過時事台啲post都知好難推 仲係好快就落返非熱門
不過如果傾咩都唔得嘅 我就建議連仔del淨時事台啦
2021年仲講熱門 有心嘅自己都識睇啦

連仔話熱門只可以得 cctoy post 咪直接 block 哂其他台唔俾上熱門
唔係嘅點解一定要唔推
連登得 cctoy?

係預佢地玩就會係嗰佢地冇schedule 嘅日子搞啦
Tasty 好似都係支那場先有

Studio J 既人同day 6不嬲係under Jype
只不過唔係男團女團係solo 同band

關咩事
大陸人根本冇理到泰國單野
只要唔係港澳台同佢地最憎既美國
其他國家發生咩事
佢地根本唔理

好撚sad 㗎，特別係推行動post
咁波台狗又真係好撚柒煩嘅

但最少唔會因為收購返黎既子公司演唱會就冇佢地份
SM自己搞既mall都有宣傳Infinite CB同佢地啲野

其實用不推都有機會上熱門
同埋宜家呢個po好唔正經咩？
又唔係膠po 只係一個kpop討論區
你試下如果廣東歌討論區po上熱門佢會唔會攞出嚟講

根本由上年已經開始屌cctoy啲人矯枉過正
非cctoy po上熱門就俾人係pr係5毛係網軍
冇可能所有熱門位係cctoy㗎

我淨係記得有次少時con搵咗Tasty做開場嘉賓

點解熱門一定要係正經po?

有啲人可能係2019先黎掛
覺得全連登都要係cctoy only
但又唔諗下人地討論左其他野好耐 不嬲就有
唉 大家都係香港人
都係想有地方唞氣姐
又唔係完全唔理cctoy既事
活係香港已經好大壓力
如果連少少討論娛樂既空間都唔俾 人都癲

個時smtown coex 開幕 infinite 都有去

你地成班雙重標準
我都俾你地屈毛啦
你班友幫我平反完先嘈啦

只限港澳場
話晒Tasty係對支那孖仔

coex嗰陣有冇佢地啲週邊賣

有架

唔想其他po上熱門咪同連仔講淨係比cctoy上熱門一係就del曬其其他台將連登變咗做時事only

奶共到咁都仲有第一，台灣平行時空?

Everglow 係咪無新消息

咁呢個我明
我又唔會係熱門到搵呢個post
俾其他post上冇問題
但總有啲人唔鐘意用不推文
搞到上熱門
我地真係控制唔到

確診左之後就好似消息左咁

好似俾人屌樂華 咁耐以黎咩聲氣都無

話明連登討論區
連咩post上熱門都要管
會唔會過分咗
好似要控制個討論區嘅言論咁

【pann】JYP續約率低的原因（主要在說GOT7）

本人親自回應

你試下喺時事台開翻個行動post 就會明, 熱得過一個鐘已經好叻..

可唔可以唔好係度都討論熱門有咩post呢d on9野

Hi 毛狗
改咗名都會繼續追擊你

毛狗 開過個新ac啦
無人唔認得你㗎

第1個cm

真係反哂面

有FANS推返上黎 佢即DEL

無人講咪你講

追kpop 同追擊YouTube begger 都變0.5

同意 有人開topic自然有人講

韓國終於屌堆中國ppl

求詳細

女神降臨勁大個中國廣告

上次有集已經係？勁撚大個紅色箱

之前鬼怪都係咁Sell miniso
支那狗係要搞到自己犯眾憎

佢同rain合作開會 又飛機又跑車 旗下藝人mv就諗辦法低成本 整埋d樣衰cg 已經孤寒 最煩太自大 又多管閒事 係都要放自己d老套jyp舞蹈落twice到 死都要插手 定延染個頭又要話

支那唔care啦 最慘係大老細跪住奶 佢理得韓國普通網民點諗

真 個時睇到都反胃

仲有幕朱靜去佢家姐間房搵衫，嗰個京東箱真係好明顯嘅植入廣告 仲要focus住影咗幾秒

Bambam係團入面算最善良唔記仇果個
呢舖連佢都咁嬲
睇嚟7個人都唔會續jype

唔通請啲啞上電視咩?
我覺得jyp 佢嘅經歷 正過佢旗下嘅團

《女神降臨》出現中文植入式廣告 劇迷：以為在看大陸劇

由同名韓國人氣網絡漫畫改編的劇集《女神降臨》近期熱播，無論是原著作者「貓咪」抑或是劇集主演文佳煐、車銀優和黃寅燁等也人氣再急升，還原度極高的漫畫情節都讓令觀眾們充滿心動感覺。不過於電視劇內出現的置入廣告也引起關注，事關在劇內數度出現中文大字logo的置入廣告產品，讓正在看劇的觀眾都覺得有點太突兀，直呼：「差點以為這是中國大陸劇」。

過去在看韓劇和綜藝節目的時候，都不難發現會有PPL（植入式廣告）元素，也是近年節目製作的重要賺錢來源之一。在近期播出的《女神降臨》中，就出現了來自中國內地贊助商的廣告，在女主角任朱靜家中出現的包裹箱，是個來自內地購物網站「京東」的盒子、從便利店購買的即食自熱火鍋是「自嗨鍋」，又見到主角們在等巴士時站牌上出現搶眼紅色的「」中文標語廣告。

在韓國首爾拍攝的劇集出現大量中文廣告，讓許多觀眾也覺得有點「出戲」，有韓國觀眾就直言：「這是在開玩笑碼？對tvN好失望」、「乍看之下還以為是在中國取景的」；有內地劇迷就評論指：「金主爸爸好厲害」、「中資業務都要滲透到韓劇圈了！」等等，持續引起了熱烈的討論。

等睇twice下年唔續約

自熱火鍋呢家嘢有咗咁多年唔知點解我都係仲覺得好危險

佢本身係老闆都大把話題講 而且佢又有權威partner其他大星好似rain哩d一齊上節目

青春有你？

其實d泰國人依家仲有冇抵制佢
定係嬲完就算

想睇你失望 如果佢地下年會續約

係啦 bp繼續奶共 香港人繼續支持

王+2雖然奶共 但係佢好外向 個人特點好鮮明 唔洗靠公司捧都有能力突圍 但有哩種唔洗過度依賴公司嘅藝人真係好少

Jype咁多年嚟都只係推過團賺咗頭幾年錢 從來都唔會幫團嘅成員做個人規劃 唔會理d藝人死活

係其他國家既劇落廣告比自己國家既人睇, 係咪得中國會咁做

討論區唔俾討論其他野咁叫咩討論區 On9

下 佢話呢個Po係中國網軍都錯唔哂？？
定你就係中國網軍？

公海post好少會上熱門
上得熱門都係因為有大單野 多人討論同睇姐
例如Irene elkie

精神病都有自嗨鍋
明明高文英屋企咁豪華 一放個自嗨鍋真係好撚出戲
仲有Ching話自閉症阿哥食到懵咗

仲要洗咁多錢落人哋國家嘅係入面嘅廣告 但係個廣告本身咁撚柒 紅底白字

有韓國朋友話超憎見到麻辣燙..
首爾越開越多..

咪係囉 好肉酸
娘到爆

d 團差唔多合約到期就會有新聞架啦
都唔知你做乜鳩，唔岩睇咪飛囉
你想講其他團咪你開topic 囉

咁海底撈呢？係咪都好多間

《Love Poem》 G榜銷量破23萬，IU成第一位G榜逐漸銷量破百萬女solo
根據今日公開的G榜最新數據：
IU迷你五輯《Love Poem》 G榜銷量破23萬，成為G榜歷史上第一＆唯一一張銷量突破18、19、20、21、22、23萬的女個專輯；也是H榜 近十四年第一＆唯一一張銷量突破16、17、18、19萬的女個專輯，甚至還是單版單封
的同時IU的G榜累積銷量也突破了百萬張，成為第一位G榜累積銷量破百萬的solo女歌手。而的是的G榜為2010年成立，因此IU發表於2008及2009年 的迷你一，距離一，迷你二輯，G榜都只統計到了它們在2011年及之後的舊專賣。自G榜成立11年以來IU只發行了：三張距離三張迷你兩張翻唱， 兩張單曲專長以及一張限量後續專長，在回歸次數不多的情況下仍達成如此成就

彩瑛 定延似係唔會續約

韓國人好似勁鐘意食麻辣燙 好多團Vlive都話去食

我冇問佢海底撈

所以越開越多
個朋友話就嚟變新街頭小食..

唔知佢有冇惡意 但佢呢一part擺明係9up
突然大量推post 我地呢到邊到有？係琴日咁岩傳有謙要走先講多幾句
平時有大事推得快至有可能上熱門姐
Alice果個一黎佢個到多人，二黎佢地既目的就係要比多啲人知佢既行為先推post

彩瑛可能去結婚

其實韓國人應該都唔會買京東
都唔明點解要落咁重本

落畀支那人睇

Twice冇個可以單飛 走幾個可能成團落返神檯

但係支那都係睇翻版 咁點解唔落喺字幕組啲廣告到 一定平好多

除左比支那人睇 仲慢慢洗韓國人同外國人腦 可能過一陣就進攻全球

使鬼平咩
支那要面多過要錢
佢落係字幕組度咪見唔到劇入面嘅人食佢哋個自嗨鍋
同埋睇返#432
有內地劇迷就評論指：「金主爸爸好厲害」、「中資業務都要滲透到韓劇圈了！」
咁你明點解要落未，係支那人眼中打飛機用>>>>>>>>>>>錢

變形金剛華人演員食康師傅同飲蒙牛

唔知大賞邊個拎呢

屌 搞到以為自己睇緊支那劇

兩張圖分別係咩

佢地既綜藝真係唔吸引

年歌

與其話唔安全不如話太多化學嘢堆豆製品又多增味劑msg 啲味又係嗰啲麻/辣+孜然 次次見到都硬係覺得食完會生cancer

希望meteor

Cherry Bullet 1月20

未解散咩

幾時講過話解散

俾你講左先
我個時見到都o左

仲有多觀眾睇到廣告，部份人會去互聯網搜尋係咩嚟，然後廣告商同搜尋服務供應商交易既話，又可以用搜尋數據精準投放廣告同做市場開拓既參考。

之前好似炒過人？

隊內生存戰啫 淘汰左3個

[閒聊] Oh My Girl的銷量是不是偏低了?

ptt少有既相對正經討論post

Rocket punch 會唔會又cb
兩隊經常差不多時間cb

Omg 得arin紅

兩隊好似

有冇人鐘意效定？

依家先係1st mini album?

AOA 2012出道都係2014先出第一隻mini
Cherry Bullet出道年兩隻都係single
上年兩隻都係digital

唔影響呢度討論由佢啦
非常時期大家精神繃緊敏感D都正常

Spring day真係好尾機

我鍾意Yooa

鍾意邊

最多咪割雙眼皮 好普遍咋啵
其實都唔係差好遠 同佢Audition個樣差唔多
係化妝同髮色加成左好多

我覺得jackson份人咁假應該會留喺jyp

【osen獨家】演員黃政民最近結束了允浩新曲《Thank U》的MV拍攝。 "值得信賴的歌手"允浩的新曲《Thank U》的MV中，"值得信賴的演員"黃政民將會以什麼樣的面貌出現，令人好奇。

【theqoo+pann】最近IDOL不行的原因
在海外火的孩子=在本土成績也都挺好的孩子
但現在很多組合從開始重心就放在海外=不知道有沒有放心思在國內市場=公眾對不是音源榜前100上位圈的人根本無關心=在海外其實也不是主流=成了國內國外都模棱兩可的組合=大眾覺得“最近出了很多不認識的組合，這就是所謂的四代啊”，認為出了新人，原本對IDOL的關注也冷卻了=惡性循環

【theqoo】女神降臨植入中國品牌廣告後中國微博的反應，4個熱帖，最熱帖的過千評論。

#黃荷娜緩刑期間吸毒# #黃荷娜二審判決# 大企業外孫女、SNS名人黃荷娜因涉嫌在緩期執行期間吸毒而被拘留。黃荷娜於7日上午10時30分參加了在首爾西部地方法院進行的拘捕令實質審查，拘留與否將在下午決定。此前黃荷娜在去年的一審中被判有期徒刑1年，緩期2年執行，接受保護觀察和40小時的藥物治療項目，並被追繳220萬560韓元。在二審中她也受到和原判一樣的刑罰，以緩期執行被釋放。

你覺得佢以前靚唔靚

幾靚

以前有無其他台嘅劇有咁肉酸嘅支那廣告？

覺得WM係買音源
Youtube views唔係都俾人話買咩?
淨係睇ONF今次cb音源有入榜但係同期銷量高過佢地嘅oneus都唔入榜

未整之前個樣有啲似李氏姊妹

支那啲廣告真係好撚肉酸
起碼要占個screen成25%
影件product都要影一兩秒
係咪得支那先會用啲咁嘔心嘅手法落廣告

好心佢植入都植入得好睇少少啦，樣衰到咁搞到成套戲low晒

Over咗喇，omg嗰兩首歌韓國係真係多人聽，同埋人哋音源一向都幾好
如果買YouTube views就等於買埋音源嘅話，咁大部份韓團都可以買la，就唔會咁多團音源都仆直

睇queendom留意到佢 照顧埋阿Bom

仲有勝熙做朋友應該好好 其他團啲女女都話想同佢坐 好犀利

銷量同音源幾時掛勾

佢個post就係話佢音源好但銷量差喎

音源高主要靠iu幫手宣傳

咁講Sistar,Secret之前都係買榜

應該分別反映緊 路人好感度vs真fans

咪就係話唔掛勾，但上面個reply講到銷量同音源應該成正比咁

個首唔係主打係dolphin
主打冇iu宣傳出個排都一位左
Dolphin最後好似仲高過主打

鍾意睇韓劇同韓綜其中一個原因係因為啲廣告唔突兀
點知.. 好怕越嚟越多

雖然你係IU fans
但唔洗咩都話因為佢嘅

好似山頂咁 名就掛住 但人永遠唔起度

有呀 我記得幾年前已經有

ONF同Oneus銷量又唔係爭好多
喺韓國論壇成日都見ONF營業帖, WM又多家族飯, 音源好啲都唔奇
Oneus就真係唔多見有人講, 台灣就多

JYP UNFOLLOW晒GOT7同GOT7官方

以前無咁明顯

但仲有follow王+2

我見人講係TWITTER
E家條友DEL左POST

劇中充滿中國置入性行銷的《女神降臨》

來源: theqoo

1. 這個置入真的太不自然了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 又不是在中國城，而且就算是在中國城，候車亭也不會有那麼多中文廣告

2. 可是那些品牌的商品根本就沒在韓國販售耶，真神奇

3. 太誇張了，還以為在看中國的電視劇

4. 這樣真的有達到廣告效益嗎?ㅋㅋㅋㅋㅋ 大家看了只覺得反感

5. 中國降臨

6. 旁邊放著中國的廣告看起來真的好土

7. 為什麼在我們韓國的便利商店吃火鍋啊ㅋㅋㅋ

8. 這樣做只會降低戲劇的水準..

9. 在便利商店當然是吃御飯糰和泡麵啊，誰跟你吃火鍋啊ㅋㅋㅋㅋ

10. 台灣的電視劇不就是被China money給毀了嗎?

11. 如果加上配音的話根本就是中國偶像劇了

12. 拜託不要步上台灣的後塵... 而且我最近在看電視的時候，也一直轉到中國的電視劇和電影...

13. 看到真的覺得很出戲

14. 我覺得這個問題很嚴重，像台灣以前也有很多製作戲劇的好公司，但隨著中資入侵之後，台灣的戲劇市場就沒落了，最後都成了製作中國戲劇的外包公司...

15. 真是要瘋了，這是在賣國吧

#女神降臨 #文佳煐 #車銀優 #黃仁燁 #朴柔娜

(轉載請註明出處，謝謝~)
fb:韓網評論翻譯站

劇係TvN播 反而仲未見subway ppl
印象中好似冇

睇subway同cafe 嘅ppl都好啊
唔想睇大陸嘢

Oneus首週銷量係ONF一倍喎
就算計上左RTK ONEUS銷量都升得俾ONF多好多

ATEEZ幾十萬銷量，音源1000不入添啦

仲有紅參呢

珍榮 Bam Bam Mark 心諗
屌 老闆成q日自己出歌 係MAMA又係咁見到佢又剩 年年都搞一大壇嘢 我地就乜都無

王+2 都唔爭在係佢公司 佢搵人仔仲多 個d核突MV都係佢自己返大陸拍 係韓國紅極都係當你外國人有鬼用咩

你都識講首週
Oneus有開中國簽售會, 有得比?

拍戲多

琴日佢地係哂ig story互動應該係一齊走啦
零宣傳既專輯，打左三日歌，賣左34萬copies
佢地根本唔怕走

仲有呢啲

成件事好肉酸

音源應該唔係掛
但係YouTube真係買得好誇張 睇咩團嘅mv都會recommend nonstop mv

銷量不嬲都係睇重首週成績架啦
ONF都有開中國簽售不過冇咩人買
Oneus開得一個月簽售銷量都破十萬
ONF開左成三個月又個人又外國網都係得個7萬幾

以前都冇咁支那味 而家紅當當咁 方死啲人唔知係支那公司咁

TVN

捉左五十幾人唔叫大單野，唔通捉你叫大單野

12同13年嘅sistar
唉sistar19冇再comeback
雖然都係孝琳唱曬咁濟
18年嘅bboom bboom
momoland依家咁樣幾唏噓 曇花一現

佢講緊kpop既大單野

有個係咪叫seeun？
佢都幾正

佢呢啲世界仔一定扮哂蟹續約但長期留中
得閒/有機會就接返一、兩次JOB返韓國
食兩家茶飯

Sistar 主打歌幾乎都係孝琳唱曬咁濟
但係好神奇就係......佢地之間冇不和呢樣野

Momoland依家韓國冇人識咁濟

外國銷量同韓國音源有咩關係

神奇係Momoland有得上年末舞台
上得多過其他二三線女團

暴露智商
閱讀理解0分

講緊總銷量

孝琳單飛成績掂唔掂

公司大把錢課金當然有得上啦

完全唔掂
冇Starship
佢幾乎收皮咁滯

上年隻album成績好似差咗好多

我都好耐冇留意佢
對上次聽佢solo歌係see sea
爆佢欺凌單野都唔知最後點 無跟到

係頒獎禮跳唱唔適合用作表演嘅Dally比人鬧到飛起
之後到欺凌事件 就好似潛曬水咁

仲記得台下啲演員好似黑黑地面
但其實都唔關佢事 請佢既製作單位都應該知唔適合

班女性格好

個口幾大

Yoon 正啲

覺得似twice邊個

sorry,睇錯

Mina?

好可惜 dally隻舞好難跳 佢都好有魅力
如果有好公司宣傳 應該可以好似Hwasa 咁紅

唔惦
佢仲要大部份主打都係舞曲
冇以前咁曬唱功

其實成件事佢都幾慘
佢個排出呢首歌咁實係唱呢首架啦
請佢個間仲要係kbs
kbs又會批都唔知諗咩

子瑜/mina?

都正全團都正

普通韓妹樣囉
同啲港女落左妝差唔多啦

韓網已經過1300個留言

佢跳舞好似又唔係特別勁 搞到唱歌好似唔夠氣咁

香港page打ins係jm9

人又正歌又正

睇留言話mina係bubble話係多賢

同一個醫生所以一樣樣

咁有趣嘅

我覺得似子瑜or mina，子瑜more
但網友覺得似多腎？多腎隻眼好似無咁大架？

我好中意佢呢首blue moon
呢首音源好似幾好
點知單飛後佢主要玩舞曲

我覺得似mina / sana
睇唔到有多賢既影子

答案應該係多賢

Mina係bubble話係多腎

第13名

Groovyroom 出品緊係正
可能怕傷聲
佢有一排把聲都唔係特別好

跳舞都正

唔會 高登仔1月25 cb
歡迎g持

利申：打手

[enter-talk] DO YOU SERIOUSLY BELIEVE THAT YOUR BIAS GROUP WILL RENEW THEIR CONTRACT???

Idols who are renewing their contracts really soon:
RV, Mamamoo, Lovelyz, Gfriend, Oh My Girl

Idols who have a few years left until they renew:
Twice, BP, Seventeen, Pentagon, iKON, NCT

Idols who succeeded in renewing:
Apink, BTS, Infinite, BTOB

The 3rd generation of idols' renewal is coming so I'm freaking nervous
if they don't it means disbandment

post response:
[+72][-5]

1. [+135, -82]
Seventeen are definitely all renewing even the Chinese members, nobody will leave

2. [+98, -18]
My bias is Seventeen and you really think that Pledis will let Seventeen free?? They don't seem to want to let any of the leaders go

3. [+71, -18]
Please Pentagon.. Let's renew and stay 9 members foreverㅠㅠㅠ

4. [+62, -11]
Gfriend are already renewing, but I'm not nervous.. Let's stay forever with Buddy❤ I hope that all the groups mention will renew and that they will spend a good time with fans for a long time

5. [+62, -7]
I can't believe that Gfriend are renewing... They debuted in 2015 so they will be deciding whether to renew this year, but all the members are still living in the same dorm and they're still preparing for a comeback so the fans really couldn't care less about renewal seasonsㅋㅋㅋ

6. [+52, -1]
Looking at what happened with GOT7, I don't think it's simply a question of friendship.. I don't know anymore

睇完stayc打歌舞台,覺得ISA好正

個個都咁靚女又有特色又易認

Pentagon
除左支那人全員續約

MMM約已到期 唔知會點呢

以前的確係早排睇the king堆ppl好撚趕客

其實近排首9lives都好曬唱功
不過唔係主打

隊cto係咩料點解要特登開個節目比佢地

Solo把聲好過sistar嗰陣好多倍
又特登去美國學唱歌改唱法
依家上高音輕鬆過sistar嗰陣硬爆上去

以下係google搵返嚟嘅資料：羅志祥工作室旗下男團，
2位支那人 4位台灣人
補充一則2020年10月嘅新聞：他們曾登上在韓國釜山舉辦的「Asia Song Festival」舞台，當時也獲得韓國經紀公司的青睞，近來更合作簽下2年約，在韓國展開出道計畫，將挑戰實境節目「C.T.O Project : The Survival」，公開出道過程。

垃圾支那豬

之後搞左欺凌單野
形象點都有影響

Golden Child依個團唔係好熟

今日會唔會知mmm有冇續

屌 虐兒post 過黎，但熱氣佬on99

大家唔好燈就得

會啊會啊

幾時到期

1月8日

#趙鬥淳夫婦申請生活補助# #趙鬥淳申請養老金# 根據取材結果，兒童性犯罪者趙鬥淳出獄後於上個月中旬，與配偶一起向京畿道安山市園區廳申請了給生活困難的低收入層發放的生活補助與基礎養老金等。如果被確認為是基礎生活保障領取者，以2人口家庭為基準，每月最多可獲得92萬6千韓元的生活補助、26萬8千韓元居住補助等。

領取者的標準是根據勞動能力以及收入、財產等判斷。由於趙鬥淳目前屬於65周歲以上的老人，被分類為無勞動能力。配偶雖然未滿65周歲，但申訴表示因慢性疾病以及周圍條件而中斷勞動，並且很難再就業。因此趙鬥淳得到基礎生活保障的可能性很大。

進行申請後將在60日之內決定。

福祉部的立場是，基礎生活保障法與罪是不同的問題，如果前科者陷入困境有可能會引發其他犯罪，因此此制度最終是為了保護善良的國民。

【naver】#黃荷娜老公自殺# 韓國警方通報自殺身亡的男性吳某為黃荷娜老公，兩人於去年10月份登記結婚。

黃荷娜老公吳某於12月22日去警署修改吸毒口供後自殺身亡。據吳某9月口供表示，自己趁黃荷娜睡著時讓黃荷娜吸毒，因此最終只有吳某被認定為吸毒，案件移送至檢方。

12月，吳某決定修改口供，招認和黃荷娜共同吸毒的事實。但在12月22日吳某在去龍山警署修改口供兩天后自殺身亡。吳某的朋友南某也因自殺未遂至今未恢復意識，警方正在通過屍檢調查吳某死因。

關於黃荷娜丈夫吳某的死亡，曾不斷出現各種猜測。吳某在去世兩天前的去年12月22日來到首爾龍山警察署，交代了黃荷娜吸毒的事實。他一改此前的供述表示:“當時是受黃荷娜的委託，做了虛假陳述。”吳某在向警方交代事實兩天后跳樓自殺身亡。

據悉，黃某的朋友被查出是國內大型毒品組織成員之一的南某也於去年12月17日試圖自殺，從而陷入了病危狀態，使事件的始末變得更加令人好奇。

據韓國JTBC透露，舉報了黃荷娜的A某說:“在我舉報黃荷娜的12月20日我見到了她，黃荷娜那時幾乎沒有了眉毛。黃荷娜丈夫對她說'我們去自首吧'，她說'現在就算拔我的頭髮也查不出來。”

【Newsen】[2020年GaonChart年榜公開]8日，據運營Gaon Chart的社團法人韓國音樂內容協會方面表示：“ZICO《AnySong》獲得了2020年年度GaonChart數碼榜單-下載榜單-流媒體榜單1位，獲得了3冠王的榮譽。防彈少年團獲得了2020年年度GaonChart專輯榜單1位。”

獲得了2020年年度數碼榜單最高Gaon指數的藝人是防彈少年團-IU，防彈少年團在年度數碼榜單TOP200中共有19首歌曲進入榜單，位居1位。 IU則有8首歌曲進入榜單，位居2位。

去年最忙碌的藝人是NCT，組合在2020年共發表了5張專輯，每張專輯都獲得了Gaon認證。去年發行的實體專輯總銷量包括KIT在內超過了450萬張。

據悉，在2020年年度數碼榜單上獲得最高Gaon指數的OST是《機智的醫生生活》收錄曲。 《機智的醫生生活》OST以年度數碼榜單3位的曹政奭《Aroha》為首，共有8首歌曲進入了榜單TOP200。

【new1獨家】泫雅將於28日下午六點發行新專輯，此次回歸是泫雅自2019年11月之後時隔1年零2個月再次攜新歌回歸舞台，泫雅原計劃去年8月回歸，但因健康原因推遲回歸，目前正在為了恢復健康和完成度更高的專輯，全身心投入到了製作中。

【kr】Super Junior將於2月16日下午六點通過各大音源網站公開第十張正規專輯《The Renaissance》全部歌曲音源，YouTube SMTOWN頻道和NAVER TV SMTOWN頻道和官方SNS將同時公開主打歌MV 。經紀公司Label SJ表示:"當初計劃在1月發行，但為了推出完成度高的主打曲，不得不調整回歸日期。 對翹首期盼Super Junior第十張正規專輯的粉絲們感到抱歉，現在成員們和公司都在全力準備新專輯，我們認真準備了，希望大家多多關注和期待"。

【heraldcorp】SM娛樂表示，去年11月17日下午6點公開的aespa出道曲《Black Mamba》在8日上午5點35分左右在Youtube點擊率突破了一億次。這是公開51天12小時後取得的成果，也是K-POP組合出道曲MV史上最短破一億紀錄。成員們表示:"出道歌曲創造這麼好的記錄，很激動，真心感謝給予我們很多支持和喜愛的粉絲們，在2021年也會給大家帶來好的音樂和正能量，希望大家多多期待和關注" 。

Woolim無staff扮下出相？

好qq

正常學生妹look

[新聞] 前AOA智珉被公開「閉門不出的近況」

6日，《Dailian News》報導申智珉目前與外界隔絕的生活。

據悉，除了經紀人以外，智珉並不與其他熟人見面，與智珉平常關係相當良好的朋友也表示智珉閉門不出。

好撚慘呀 係到搏同情

恐怕佢開咗間公司好快要執笠

點樣可以做到Oh My Girl人緣好

點解會有經紀人佢唔係退左隊話咩退出演藝圈咩 定係未完約 不過條友都係抵死

同年出道GOT7
都已經估到係點

2017打後都係CJ

Gaon年榜 女團排名
女團排名 | 年榜排名
1 | 9 Red Velvet "Psycho" (2019/12/23)
2 | 13 Oh My Girl "Nonstop" (2020/04/27)
3 | 16 BLACKPINK "How You Like That" (2020/06/26)
4 | 22 Oh My Girl "Dolphin" (2020/04/27)
5 | 29 Mamamoo "HIP" (2019/11/14)
6 | 52 IZ*ONE "FIESTA" (2020/02/17)
7 | 53 ITZY "WANNABE" (2020/03/09)
8 | 56 Apink "Dumhdurum" (2020/04/13)
9 | 62 BLACKPINK "Lovesick Girls" (2020/10/02)
10 | 64 TWICE "MORE & MORE" (2020/06/01)

咪又係冇一位

原來2 cool 4 skool 都係嗰年best selling

2015邊隊

2013都冇咩出名新人

Yg冇人去金唱片？

垃圾支那團
難為ONF仲要特登同佢地拍節目

得nako唱得好 其他

少共

仁美都好好呀

冇樣掂 D飯係鍾意哩個團d 乜？

個樣掛

油b yena 彩演

最尾兩個評論好中

nako only

你漏咗個采源 個樣普通到隨街可見咁

韓版周庭
係黃就要支持

話哩3個係醜冇爭議啊ma

姐係burn the floor 唔係主打？

唔係

Yena都醜

咁佢真係醜

連秀根亨敦都唔當佢IDOL黎睇

Rv連金唱片都唔去

今年itzy 成績好似整體好過twice ??

無咁快 銷量得Twice既3分1

5代好似都無邊隊成績超越4代咁

五代係得中國先咁叫

Dara 同 Yeri 睇黎真係 friend 咗

又真係咁 海外高知名度 但實韓國本土可能連名都未聽過
我諗同d所謂港星 但一味上大陸撈差唔多感覺？

喺好多年前就已經存在依啲祈望住idol末落嘅飛機文
雖然佢有幾個部份又似係講得啱 但係佢地真係好鍾意誇大佢地想睇到嘅部份
淨係聽得過幾首歌 睇過幾隊團 就係咁扮李秀滿分析市場大盤

STAYC今日音銀Cover少時Way To Go開Mic Vocal上熱帖

@毒唯瓜

【theqoo】似乎在繼續書寫愛豆黑歷史新篇章的IDOL
李晟敏妻子參加了Miss Trot2
預告中出現了晟敏和妻子kiss表演的鏡頭
順便一提晟敏還沒退隊，所以新聞之類的還是會先帶上SUJU的標題

熱帖

屌佢 想嘔

Chen都未退 佢點會願意退

本月/DC/Ateez應該係外國紅 韓國本土無咩人睇既表表者
但係咪令人連名都未聽過我諗又未必

本月都起碼一位過

唔係好明...

講真, 唔打海外市場嗰啲大部分一早消失埋
更加up唔出名

今時今日仲攞一位黎打飛機

本月韓國本地應該有人識
CHUU啲片成日都出圈
相反ATEEZ應該真係冇咩人識
簽售個啲8成都係外國人

全開mic

開咪
全團人靚身材正實力又好
直情係2020新女團裡面最正
好過啲咩阿西八多多聲

韓國人自己咪一樣有大聽大
大把中小公司有出正統美少年美少女清純清新組合啦
咪又係石沉大海

啲人咁都有得講
做得idol都係想紅想賺錢 有機會海外紅到真係照顧海外市場多啲

其實sm幾團出道都冇一位 好小事...

出圈應該係支那用語

頂 唔為意
對唔住

我覺得商業上係無錯 點都好過無人識到收皮為止 係韓國人心理上可能會唔舒服(忽略本土)

fans俾錢訂閱左類似Bubble咁玩法既POCKETDOLS
3個月一句話一張相都無update過 淨係假人罐頭Message其他乜都無
開分身上twitter屌佢

又唔係好紅好忙...咁樣經營法 緊係一路紅唔起啦.....

不如叫韓國人實質咁支持吓Astro、April同Dia呢啲先講啦
佢哋唔係大公司、忠於本地市場、曲風同形象正統韓國偶像路線、入面有個成員好出名
又要馬兒好，又要馬兒不吃草
啱聽就自然會主動接觸架啦，唔啱嘅話人哋點發展本地市場都無用架

咪咀盛行之下開全mic唱跳生放
真係幾impressed

題外話 想問邊個idol 係vlive成日直播/ voice/ 文字/自拍？

記得之前睇過一個po 話有隊叫onf一年開左好似500次vlive

揾到link

好撚嘔心

@導

好撚嘔心快撚啲退隊
唔係覺得有日可以借啲意入返大隊呀？

佢仲大件事chen啦厚面皮到嘔

評論有個comment唔係真假

@浮狸耷_ChaRon：就這李晟敏還在泡泡裡說十五週年想上台跳舞但公司不讓

同埋佢哋可能覺得韓綜都唔見佢哋上 所以更加無人識

一見到你個名就99%估你係毛泰九
一起底發現你真係毛泰九

理性討論,唔需要太介意D名

ONF
一日一live係基本
金曉珍幾乎日日都live

咁多謝你畀條link我派負皮既

幾欣賞佢企硬同堅持既態度, 愈玩來愈大

其實重點係韓國人睇唔起idol
唔係韓綜唔想請佢地係請佢地都幫唔到收視
除非你係大公司/己經出左名個啲
你睇下mama對演員同對idol嘅分別就知
做韓國本地做幾努力都做唔起咁不如拓展外國市場仲好

15周年fm嗰日 佢喺bubble炸咗90幾個msg

Yes
f(x) LA chA TA
RV Happiness
出道都係只出 digital 單曲
無銷量分

SF9 禮拜一同五分別有兩個member嘅固定直播
啲member輪流嚟 一個禮拜4,5個vlivefan cafe同bubble都成日上
利申：打手

同埋出道歌有一位都唔代表啲咩 例子：missA

今次回歸唯一贊label嘅地方 唔俾lsm回歸

但missa其實首首歌都紅 好似係

同埋Chen衰極都冇帶老婆上節目啦
真係好嘔心

missa所有主打都入年榜
出道就年歌 解散曲當年idol最強

銷量？

幾睇好呢團
主唱真係出乎意料地強

應該係音源

晟敏走得太前
不過佢老婆都算係藝人黎

一年500次好勁 搵到咁多野講

做佢地飯好幸福

話唔定第時帶埋個仔上節目

MissA銷量係點？

好勤力 一星期4,5次同以前達哥開台差唔多
你做飯好幸福我都想我本命開咁密

多數都係傾下計冇咩特別內容

RM 和認哥都請少左idol,請得多數好friend 或好大名既，唔知呢d節目公司要唔要洗錢俾自己idol上，可能好多都慳番。

係咪講sieun
個陣冇諗過佢有演員唔做做idol
點知 屌 咁撚勁嘅唔做idol真係晒曬

依家係老婆帶老公上節目

差

電視台應該係要俾出演費俾嘉賓
請idol嘅話通常收視都差啲
咁仲搵鬼請咩

idol轉演員見得多 演員轉idol真心少有
不過佢真心癲架 唱得穩又好好聽又夠哂中氣
佢個樣幾qq

朴蒔恩真係幾穩 歌手家庭出身係唔同d

RM還好 請得多嘉賓個時都會有下idol嘅身影
認哥先係終極boss 一年idol可能唔過10期

以前啲偶像特輯好好睇

新女團stayc成員蒔恩採訪提到IU
“我本來每年都會慶祝（IU前輩的）生日一個巧克力派上面插一個蠟燭拿著uaena的應援棒唱著《心》在我弟弟面前一個人為她慶祝生日卻是我在家的時候。住到了宿舍 之後我想“啊這5月16日一定要慶祝的啊怎麼辦呢？現在到了12點了啊！”我住在二層床上床下是成員秀珉秀珉是非常小的聲音也極容易醒的 那種所以我想著要怎麼做呢於是我就一個人在寢室床上耳語似的小聲為她開生日派對留下影片然後又裝作什麼都沒發生過的去睡了。
擦鞋擦到

idol上親認哥都會做全年最低收視
係得oh my girl幾好成績可以過到5
17兩次上都慘不忍睹

missA紅歌唔紅團 銷量唔高
啲人剩係記得首歌 唔記得隊野
記得隊野又剩係識Suzy

Chen老婆無屌fans啦掛？
呢啲八婆公開啲自己老公fans都幾好嘢
宜家無錢咪又係出嚟賣藝

認哥可能難度高啲 始終個人唔搞笑就唔搞笑
猜猜我嗰part如果唔識問唔識比反應就玩完
同埋又要講平語 idol可能會怯啲

真 佢把聲雖然尖尖地但唱高音一啲都唔刺耳

還好啦
追星既人都真係會咁

彩演

認哥好考reaction同口才
加上最近啲idol藝能感同以前個啲比真係差啲嘅

Mamamoo仲未有消息

以前強心臟個啲齋talk都好好睇 而家啲綜藝要靠玩遊戲做內容

Mc私底下識某啲idol先好傾啲 可以揾位入 笑下啲私生活

冇消息應該係續咗
當年Girl’s Day,Apink續咗都係要d成員上節目講先知

肯定會

續咗公司應該會出晒大字報啦

我都覺得續會大大聲講出黎

Everglow係咪變左失踪人口

omg 或izone 裡面有d 癲喪既先會好玩好多。

迷acg嗰d真係會咁 何況真人明星

經典 咁快7年

點解咁講

聽落感覺一般

No news is good news
睇下got7

好耐冇睇到咁有活力嘅vocal
唔知點解會諗起當年少時好有活力咁唱live
依種活力我諗係得啲團啱啱出道先有

有返二代女團嘅feel
拎住支咪唱 隻舞唔洗咁難
開咪唱已經夠曬正

咩曲風都俾小娟試晒

AESPA抖陰FOLLOW左哩個秦妹

泰國娜娜

唔關idol綜藝感事 有幾好笑都好 idol上節目嘅收視咁低點會請佢哋

但其實idol上都唔係咁差通常有idol 壽根希澈狀態就大勇（可能知佢地效果唔係好好）e.g. sperm 上半場一般 下半場希澈carry
不過最好笑都係gag man
最麻麻反而係model (除咗張允珠）有集joy+irene kim好撚無聊

個鎖匙扣係 Yeri 送俾佢

重點係請idol上永遠都淨係會得fans睇
其他人見到係idol就會轉台
所以keep住收視低
你就算幾好綜藝感都好都係一樣
係因為大眾都唔睇好idol呢種職業

追星係咁㗎啦

電視觀眾多數都30+ 同idol有generation gap 要佢哋睇10幾歲小朋友佢哋會悶
D idol又多新團 打開電視都唔知乜嘢人 都唔會吸引到觀眾睇

同aespa扯得上關係

想問吓aespa成團個樣同SM拉唔拉得上關係

拉唔上sor 感覺佢哋似支那啲‘網紅’團
至今都接受唔到S M會推佢哋 求其執啲賣剩蔗咁

呢個團完全顛覆左sm係睇樣嘅講法
花田不再
之前有巴打話柳智敏好似螳螂
我search完螳螂嘅相
喺我腦海中揮之不去

係達哥

唔係吹奏nct但sm舊年畀佢哋啲concept都幾特別

make a wish幾好聽

好似個個月都有佢地咁

感覺首歌好好聽
哩團好正

第三十個一位

Dreamcatcher 1/26 Comeback
希望今次拎到一位
冇咩對手

首首都好正

#206

其實都係 睇AESPA紅成咁就知
大公司就贏在起跑線上 大把有實力有樣既團都無都發圍
好似The Ark, SPICA個啲咁 以前無得主攻海外就公司蝕到執埋

D人多數記得

秀智與三個伴舞姐姐們
叫 miss秀智仲好

連登仔女全人支持Stayc

GOT7 都知結果係點
同JYP反面

希望唔好又黑仔撞停播/買獎

個個禮拜撞泫雅
估計三大應該冇份始終音源短板
但係MCD有力候補

依家仲堅持走本土路線既組合條路係難走好多
無論歌，風格定成員國藉都係
睇上年MAMA頒啲獎同表演名單都知依緊吹緊咩風
尤其係班男團
所以有人話隊隊新一代男團差唔多款唔係呃人

唔要求咁多 有the show佢地都肯定喊死

就係因為Twice 先咩都高12個一齊

有（G）-IDLE唔知鬥唔鬥得過

月尾撞男團先驚

Twice得9個人

恥笑開始

gidle 11號喎, 鬥乜春?

啲花俾螳螂食曬

好似係golden child?
銷量dreamcatcher有優勢喎
如果無其他對手應該幾穩

有泫雅
仲有啲人未出回歸期

上一周有CRAVITY ONEUS
下一周似有SHINee/CIX個D

唔係用首周成績搏一位咩
男團到第二周通常都無咩競爭力
你擔心金宇碩會唔會撞期好過啦
佢講左預計1月cb又未有日期
銷量又過十萬

想講驚停播好過啦

The show唔復播應該都玩完

原來仲停緊？

sor

男團啲飯投票好勁灰機 希望今次somnia可以爭返啖氣

數極都係8個

請問金唱片獎今日幾點播？有live link？

The show每年頭三個禮拜停 之後就睇下個台安排點

3:50

唔該哂！希望到時有link

咁多團實有twitch既
如果唔係官方Youtube都有不過delay 3個鐘6點先開始播
好期待IU既表演

有冇表演時間表

【pann】最近IDOL沒有清涼概念的原因

巴打分析好勁

DC今次MCD好大機
上週AB6IX同Cravity音源唔得
如果音源in到
係可以過埋(G)I-DLE個關

【pann】2020出道的新人們好可憐啊

【TVreport】[2020年《金唱片》音源部門頒獎禮將於今日舉行] 《第35屆金唱片》數碼音源部門頒獎禮將於今日進行現場直播。今年《金唱片》為防止新冠肺炎疫情擴散，將以事前PhotoWall代替紅毯活動，頒獎典禮也將以非面對面形式進行。

據悉，在當日的頒獎典禮上，將頒出包括數碼音源大獎在內的音源本賞、特別獎、新人獎、人氣獎等部門獎項。音源本賞審查的對像是從2019年11月至2020年11月期間發行的音源。

《第35屆金唱片》數碼音源部門頒獎禮將於韓國時間今日下午3時50分起通過 JTBC-JTBC2-JTBC4頻道播出。期待今晚的舞台盛宴！

【theqoo】尹恩惠“經紀人因為擔心我吃安眠藥，拿出兩年的工資給我買了床墊”
尹恩惠在節目中透露，之前自己因失眠嚴重吃過幾次安眠藥，經紀人聽說後因為擔心，於是花光了2年的工資給尹恩惠買了個床墊。
尹恩惠：“這我怎麼能收啊，我非常擔心。那個床墊我現在還在用。當時我就想'我這輩子都要好好做'，然後我們約定今後都不吃藥，絕對不吃安眠藥。我就是這樣度過瞭如此感恩的每一天。”

【theqoo】“我獨自生活”娜萊旗安篇legend帳篷

分音源同專輯銷量

any link?

[新聞] 58天新團STAYC「全麥翻唱少女時代」

D表演出得咁快

又好想吹奏又唔想燈

支那氣炸師SEND信比CUBE

支那講少一日政治係唔得

MMM mic 咀mic到連樣都唔做

覺得佢地顯得好輕鬆，直頭有少少hea，唔知關唔關續約事

超hea，我知咁講實被圍插，但今次好唔掂個performance

隻歌有墊唔等於咪咀喎
你肯定佢地冇開咪?

你有睇金唱片？

已唔係mic 唔mic咀既問題

原來中國人一直當葉舒華係台獨分子！！！！

金唱片冇頒獎嘉賓？ 全部擺喺張枱度自己拎

應該聽日先出？

Hip有少少

有呀, 有開咪

有D頒獎典禮係咁 主持介紹完直接上台攞獎講野bye bye

咩床墊要兩年人工

定係人工太少

IU

大賞又係bts

唔係iu咩

打漏個估字

IU在第35屆金唱片頒獎典禮典禮上拿下音源部門大賞

這是IU的第七座大賞
IU是韓國歷史上獲得最多大賞的solo女歌手
同時，IU也並列成為韓國歷史上獲得最多大賞的solo歌手
IU是金唱片35屆歷史上唯一的兩次奪得大賞的solo女歌手，也是近14年唯一奪得大賞的solo女歌手，近4年唯一奪得大賞的女歌手(含女團 )

正，IU同李升基有d互動

Encore添

戴口罩唱

IU話一月有先行曲

@韓流

第35屆#金唱片# 音源部門獲獎名單
大賞：IU - <Blueming>
音源部門本賞：華莎、BLACKPINK、ITZY、Red Velvet、Oh My Girl、ZICO、NOEL、MAMAMOO、IU、防彈少年團
Next Generation獎：本月少女、The Boyz
Golden Choice獎：NU‘EST
Best Hiphop/R&B獎：changmo
Trend of The Year獎：ZICO - <Any Song>
最佳trot獎：任英雄
最佳組合獎：Monsta X
最佳SOLO：JESSI
最佳抒情：李昇基

twice本賞都拎唔到

下半場

ching係咪twitch睇
twitch超強delay

您好，我們是CUBE entertainment
首先向為(G)I-DLE應援的粉絲們帶來混亂表示誠懇的歉意。
存在問題的視頻是電視台編輯上的失誤,我社看到內容後立即向電視台指出錯誤並強烈要求重新編輯。
因為不是本公司自行製作的影像，我社無法事先確認到電視台帶有圖像的編輯版本，請諒解。
預計之後會重新上傳修改好的視頻，請等待。
讓各位擔憂，再次致以歉意。

原視頻已進行下架處理。
聯合八站再次強調，中站堅決維護國家主權和領土完整！
@CUBEentertainment 對於本次事件的出現和影響擴散有不可推卸的責任，雖並非本意，但也暴露了@CUBEentertainment 管理上的疏漏，中站將本著對於此類原則性問題絕不姑息的原則，督促@CUBEentertainment 進行相關工作，也請各位粉絲監督，今後也會繼續在堅持一個中國的立場下進行應援與支持。

今次覆咁快，上次elkie就keep住扮死
cube

【新聞】“音源強者” IU“音源大賞”是怎麼評選的呢？
IU以壓倒性的高定量評價分數成為了大賞的主人公。 12月中旬統計的Gaon排行榜標準 11億2151萬6770分。 這是本次碼音源本賞候選人中壓倒性的最高值。
IU在以音源計算的定量評價（60％）的分數中加上評估分數（40％）以100分滿分的78.26分獲得了本賞30組中最高的分數獲得了大賞。 其中評估成績在40 分中獲了18.26分。
在金唱片中如果一位藝人發表的音源或專輯是多個的話會審查各部門最高銷售量的代表音源和專輯因此只提名了大賞獲獎曲《 Blueming》。
但是如果這個標準標準不適用的話數碼指數前30名中不僅有《 Blueming》還有《love poem》《時間之外》，《 Eight》等4首歌曲是在音源部門擁有最多本賞候補曲的。
Love poem和Eight的數字指數分別為9億1547萬932分，8億575萬8479分時間之外的數字指數為3億4386萬4342分。
第二名是《any song》綜合分數是72.12分 其中評審分數是19.54分。
第三位是《Dynamite》綜合成績69.56分 其中評審分數是34.74分。

最緊要睇住個市場

係twitch 睇

Kbs改條片係咪姐係kbs都跪

Sj 都1月cb 撞iu

CUBE真係奶支韓娛公司三大之外既表表者

2月16 唔知唔好亂講

Sj2月喎

係？睇denq講 不過1月中先行 正專可能2月頭出

Denq

呢篇有冇留言翻譯睇下？

上到年尾歌謠大祭頒獎show表演仲叫可憐？
尤其佢講既其中兩隊咁遲先出道
其他新人果啲叫咩？

Ching唔洗咁惡嘅....

Iu 1月cb?

韓國網民狙擊cube 未
之前tvn 堆ppl 已經搞到佢地勁嬲
今次仲秒跪

佢地銷量既中輸唔少
而且幾日後就cb
唔即刻跪都唔得

人地話2020年出道嘅新人未面對面見過自己啲fans
同年尾show有冇表演有乜關係

聲明跪預咗，應該突破唔到jyp推個細路女出嚟道歉咁肉酸

以前係支共政府審查
依嘉支國比以前更恐怖 政府未出聲民間走前一步自我審查
有少少中立聲音都畀人批鬥

邊忽

佢準備又講細公司冇人權啊

仲有咩事蹟?

我知
成村新人都未面對面見過fans啦
但大把新人慘過佢講果3隊啦
搵佢地做代表會唔會笑死人，再提多次，有兩隊11月中打後先出道
叫啲拎過新人獎但年尾一個歌謠show都冇份既組合講啲咩

係咪bae173
11月中先出道間公司咩心態

覺得佢拎果3隊，尤其係11月先出道既組合出黎講特別好笑
出道2個月都冇見唔到fans就話慘

Sorry講句
人地打呢啲做例子都係因為多人search多人睇

講緊因為武肺所以見唔到fans啫
同埋呢幾隊真係最紅喎 新人嚟講

最佳代表係Weeekly
6月出道，出左2隻碟
拎左6次新人獎，但一個年尾show都冇份
佢幫果3隊賣慘情我就完全代入唔到

但係原po重點根本唔係講有冇得出show
問題係因為武肺搞到20年出道既團絕大部分都未face to face 見過fans 就算係音放都冇fans呀嘛
咁其實咁多隊都一樣慘 不過嗰三隊應該算係對非fans or 睇開idol 既人來講最識既新人 人地冇提啫 冇話你隊weekly 唔慘既 但係人地用weekly cravity 做例子可能冇咁多人熟only

人地都係舉例姐
咁個啲多人識呀嘛

問題係全部新人都係咁
佢地啲優待對比其他新人好咁多都拎黎做賣慘代表完全冇代入感
純粹因為佢地出名啲先拎出黎講

咁都係例子姐 咁嬲做咩
冇人話其他團唔慘

舉例子就係咁舉㗎啦

唔係大公司真係冇得出聲

武漢肺炎害人不淺 隊隊都慘
舉例子舉啲無人識嘅邊個會入post討論..

得啦 weekly最慘啦 得未?

點會冇, 佢地喺The Fact Music Awards有表演
不過要怨就怨公司
簡單如MMA, Play M明明係Kakao M旗下都爭取唔到main show舞台
同樣係Kakao M子公司, Cre.ker嘅The Boyz年年有得上

又weeekly又細公司論

你明唔明我講緊咩？
我意思係拎佢地做賣慘情代表完全冇代表性
條友明顯都係因為佢地大公司組合出名啲先拎黎做代表
所以更想知評論講啲乜

多啲人識呢三隊咪用呢三隊做代表
又冇話其他新人唔慘
你煩唔撚煩

你知就好

唔係點姐
一年出百幾團出道
係咪要list哂咁多團出黎

主要講緊三大台既歌謠
你講果次就係佢地年尾萬中唯一有得上台表演

不嬲話Play M廢，上次我先畀人串完佢地有大公司優勢

明明講緊同 fans 真人見唔到面
自己 spin 去音樂節目同表演然後話人用錯例子無代表性

評論都係附和吓, 好想見真人之類
有趣啲嘅就.. 可能啲idol都係把口講好慘好掛住班fans, 但係實際上唔駛應付啲毒男花痴女仲開心

講返上面回覆啦
出道兩個月都冇上哂大show就學人賣慘情先係重點

又開波
建議某會員改名做 細公司冇人權

呢個你自己諗出黎嘅重點
唔係原 post 重點

應該係weekly(最慘新人)

睇到入面有個好短既vlive
話自己手機冇電
開左一分鐘既vlive

大唔大公司都無得面對面㗎啦..宜家又唔係三大出嚟賣慘

咁個發post人係特別好笑
賣慘情但搵四大既組合做headline
寧願佢等多幾個月先出post好啲

幾可愛咩都同fans分享

吸少好多fans

起承轉Weeekly

有冇人統計 單次最長時間既vlive係幾耐

如果真係咁, 2月又IU, SJ, 仲有閃閃,
D 2代回憶番哂黎

BTW,傳聞Red Velvet好似都係2月

Weeekly, Apink, play M
睇到我都識背

條友自己錯重點仲要喺度拗

唯一清泉!提下都唔得咩

嗰位ching 應該除左play m 既團之外全部都好憎又或者特別鍾意weekly 同apink 咩話題都可以spin 去呢兩團度

人哋開咩post關你咩事啫
而家事實的確係呢個post呢個標題有討論有人禁入去睇喎

見到post主咁得意拎果3隊出黎做headline賣慘，第一時間當然諗起自己有追既其他新人啦

我覺得佢個post好笑姐
同主要想睇評論多

嘩好好笑 哈哈哈

個重點係全部新人都好慘
但最慘就係佢headline果3隊

又唔係嗰幾隊人自己話好慘 係啲fans/追開星既人開po 覺得佢地慘都要俾你話 咁不如你去theqoo/ pann做管理員mon 住邊啲po 啱你心水先出得街
同埋人地冇賣慘情 只係啲人覺得佢地慘 因為未見過fans
Btw 俾個例子你 冇記錯既話有團男新人喺kcon 見到大mon 有fans 既時候感動到喊 就係因為佢地未face to face 見過 第一次感受到有人真心鍾意佢地 人地真情流露又算唔算賣慘？
2020年出道既idol 其實真係好慘 仲有好多隊連名都講唔出 分分鐘未見過fans 個樣就解散 根據你咁講嗰啲咪仲慘過weekly 佢地？

咁下次如果有人想講2020年新人既話係咪要提晒所有2020出道既人做例子先夠fair?

個個邊係headline
內文黎嫁

Online簽售要啲idol扮呢樣嗰樣都好難頂
仲要畀人錄晒

Weekly係今年最慘
Apink係當年最慘
其他新人收嗲ok?

係咪我

而家係咪睇唔起我地細公司

係一開始覺得幾好笑
依家覺得佢地好慘
根本就係比錢叫佢地做呢樣做個樣
佢地又冇得say no
Fans講啲無聊笑話又要比反應

headline唔係指topic名意思
係講緊＂內容提要＂
a line of words printed in large letters as the title of a story in a newspaper, or the main points of the news that are broadcast on television or radio

不過算啦
我都係笑完就算
果3隊係出名啲又多啲fans出黎賣慘唔奇怪就冇得怪

雖然有啲團己經解散左
但都係Weeekly最慘

想簡短又想多啲人睇個post，可以揀啲拎過新人獎或上過音源榜既組合
都唔會超過10隊

笑咗

不過無論邊隊都好我諗都係想見到有一大班fans 為佢地癲or 鍾意佢地先會出道既 所以都係嗰句 2020年既新人都好慘

Somin係入過april

真係頂一聲
人地冇攞過獎就唔慘？
假設我鍾意隊十八線團既話 夠可以話weekly 攞過新人獎慘咩啫
人地list 晒又話多 攞出名例子又話唔fair
結論：龍門任你擺 總之賣慘大會weekly apink 係第一第二 ok?

Apink (冇男朋友)

正確答案: Weeekly

大家準備定開新post啦

你都搞笑
得個一行
邊有headline

冇真係係韓國活動過就算啦

小心又嘈勁多頁
不過都就黎爆post

April彩暻都幾個團 玩完101最後兜兜轉轉又入返april
另外101個隊友消失埋

開左post 唔識share

[KPOP] K-pop 2021討論區(2）

Thanks ching!

你明唔明headline係咩意思？
著重提到既內容咪headline囉
成村新人都慘但只係提果3隊個名，咁佢地唔係headline叫咩？

比埋條link你